DLKH? DLGH?

chung們用開邊個？

屌你個閪

Diao Ni

Dllm